如果啲新公屋全部起到好似ICC咁高，啲人咪唔洗輪候咁耐

點解ICC可以起到百幾層樓，公屋反而唔得？

條數好金

因為起到約高都好，都係買唔起

地底都用埋佢

每日150 都塞爆

第3新東京？

因為icc 冇窮撚

現在既樓層係用地同價錢既平衡？？

起到上宇宙住得仲多人

樓建築成本係好撚低

係貴係地
如果唔近機場係可以做到
都係托市玩法

一個城市係需要配套，比你起到成區都100層住宅，d人食飯搭車你點解決？

比一般城市多幾倍人喎